文迪蘇傑勁定文素基治勁啲

曼祖季奇最撚勁

個人認為文傑蘇迪更勝一籌

文素基治把握力勁啲

M子最勁

曼朱基奇勁啲

文素雞治

連拿定拉爾拿守龍勁？